木村拓哉15歲女兒「與世隔絕」 被禁電視、智慧型手機

▲木村拓哉的長女心美已經是個15歲的少女。

日本男星木村拓哉2000年與工藤靜香奉子成婚，育有2個女兒木村心美、木村光希。大女兒心美今年已經15歲，為了因應國際學校的要求，暑假到東京代官山的服飾店當實習生，除了謙虛態度廣受好評，她的私下生活也因同事的曝光引起關注。

木村心美預計2017年就要到法國留學、進修長笛，因此決定在日本的最後一個暑假去實習。她剛報到時，並沒有特別讓店裡的同事知道自己是星二代，只是用開朗的模樣積極投入工作，還一次就將15名同事的名字都記了起來，是個相當聰明的女孩。

心美的同事表示，心美給人的第一印象是「單純的千金」，因為年紀小沒有化妝，看起來白白淨淨的，但相處下來倒是沒有什麼大小姐或星二代的嬌氣，還會帶便當跟同事一起吃，不說根本沒人知道她是木村拓哉的女兒。

令人驚訝的是，木村心美的雙親雖然都是大明星，但她在家卻被禁止看電視，當同事聊起國民夯團「放浪兄弟」時，她一概不知。心美也沒有自己的智慧型手機，只有緊急連絡用的PHS手機在身上，被同事形容有「與世隔絕」的感覺，也可見木村夫婦對於女兒的保護。

正呀 脫俗大小姐 內心勁pure勁true

啲圖乜鳩

叫得心美既都係女神黎

個樣都好似黃心美

禁室培慾？

關伊巴咩事

好想做佢男朋友

d圖做咩

好有木村做日劇男主既feel

應該唔係處

E bra條死廢老快啲收山讓位啦

d圖完全9唔搭8

照橋心美

成瀨心美

哦呼##fatc

笑咗

上網睇過木村心美d圖
真係基因優質

都仲未解釋點解關伊巴事

講還講
唔好貼佢老母出黎

有呂布

睇電視話過香港都係有人咁教仔女

國際學校 竹星妹

頂波幅圖係咪性暗示黎

救樓主老母